惡魔城被奪去的刻印二周目實況大結局:打爆去8月開月下玩

7月31日: Day 450
09:30PM-10:30PM
遊戲: 惡魔城:被奪去的刻印 (Day 5)
7月最後一日打爆埋惡魔城二周目去，之後八月就可以開PS1神作月下玩了！
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁:

月下應該係入門作